PUBG 銷區，中國玩家唔可以玩國際服

會唔會減少外掛狗呢？

鎖區，更正錯字

一
一局27殺，唔係掛可以係咩